---	
title: 	Presentasi Indonesian Street Art Database, bersama Tanggerang Street Art Forum di komunitas Keluarga Anak Langit pada tanggal 5 november 2011 yang melibatkan kelompok dan individu pelaku street art Tanggerang.
date: 	2011-11-05
categories:	
- laporan	
- Indonesian Street Art Database
layout: laporancmb
---	
	
![250px-November_5_2011_Presentasi_ISAA_dan_ISAD_di_Komunitas_Anak_Langit_bersama_Street_Art_Tanggerang_Forum_Tanggerang_2011_(9).JPG](/uploads/250px-November_5_2011_Presentasi_ISAA_dan_ISAD_di_Komunitas_Anak_Langit_bersama_Street_Art_Tanggerang_Forum_Tanggerang_2011_(9).JPG.jpg){: .img-responsive .center-block }	
	
**Tujuan** :	Presentasi Indonesian Street Art Database, bersama Tanggerang Street Art Forum di komunitas Keluarga Anak Langit pada tanggal 5 november 2011 yang melibatkan kelompok dan individu pelaku street art Tanggerang.
	
**Lokasi** :	Komunitas Keluarga Anak Langit Tanggerang
	
**Alamat** : 	Jl. Akses tanah gocap, Tangerang
	
**Jam** :	12:00-21:30 WIB
	
**Hadir** :	
*	Andi RHARHARHA
*	Syaiful Ardianto
*	Isrol Triono
*	Tanggeang Street Art Forum
*	Robowobo
*	Sadrax5
*	Otak Kanan
*	Urat Malu
*	KZMN
*	BF Artwork
*	Majemuk
*	Bawa
*	DK Muralism
*	JAR

**Ringkasan** :	
*	mendokumentasikan kegiatan mereka
*	presentasi ISAD
*	Berbagi strategi pengarsipan dan pendokumentasian aktifitas yang di kelola secara mandiri oleh Tanggerang Street Art Forum
